一人一個心中動漫神作

jojo的奇妙冒險
一開始睇覺得好on9
但睇睇下就棄唔到完全沉迷左落去
個人最鐘意歐拉歐拉
成日叫fd睇但冇人睇

推

都係等我講鋼鍊姐

有冇其他
想睇其他番

少女終末旅行
更遙遠的地方

日常番？
聽講少女終末旅行好溫馨？

推
仲有冇咩神作介紹

豬根波Z

咩黎

啱啱煲完第七部

唔會溫馨，成個故事好sad

蠟筆小新單行本

Fate zero

畫風好治療
遲d去睇

你最鐘意邊部

加旋

太長同d線太複雜
冇乜心機睇

1. 未來日記
2. 小圓

clannad

童年神作！！！
識野
我好鐘意作者描述感情好細緻

植木的法則

未來日記我覺得還好
小圓就真係神作
但個結局好sad

白箱

我喊左幾日

細個係電視睇過
但之後冇追

咁你去睇魔法戰爭同手機俠

算唔算冷門番

點會

一個真係唔夠講
但想講嘅樓上都講哂

7>3>4

好似係垃圾番黎

佢都叫冷

膠街㗎ova

唔知
我有睇過係唔錯
但好少見人推薦

Clannad

咁有冇其他補充

多啦a夢

我最鐘意234

喊到痴線

大電影正

有人講咗，噉補多個冷門啲嘅刀語

omg終於搵到同好
刀語真係好睇
主題曲好聽到爆炸
女主角人設討好

蟲師

童年神作有好多
加旋同家庭教師一定係神作

好有深度
細個睇唔明
大個睇番好感嘆

其實死神都好睇
如果唔係因為爛尾
我覺得可以封神

有冇人係唔太鐘意睇輕小說改編動漫

龍珠 唔知大家有冇聽過呢
bible black

我自己認為熱血神作係
一拳超人
靈異百分百
我的英雄學院
運動番神作係
排球少年
灌籃高手
戀愛番神作係
四月是你的謊言

神作點可以冇Clannad

如果jojo係第一咁xxxholic一定係第二

AIR都好睇

dragon ball z

墮啦根波

sor lo

Tsubasa & xxxholic

死亡筆記

holic同好
但覺得漫畫detail

我覺得粵語配音好睇d

冇錯。仲有男女主啲互動同對話西尾嘅風格真係好正
仲有啲伏筆，到時候你已經被我大卸八塊了

灌你老母臭閪籃高手

五星物語

佢既細節位有好多
仲要畫風係好特別好中我喜好

Agger。輕改動畫多數做到中間就停，同埋不斷趕劇情，所以質素唔多好。
但通常見到啱口味嘅都會追，真係好睇嘅再補小說eg果青，青春豬頭

唔好咁嬲著先

比宇宙更遠的地方
お母さん

我覺得要睇題材
日常通常都唔會太雷
但熱血or打鬥既都會有伏

呢個都好多人推薦
日常番？

無頭騎士異聞錄
角色多得黎但係又連得住

應該係青春，勵志，冒險類型唔係日常

睇過係ok
好似好多腐女特別鐘意
雖然我都係

火之鳥

風之谷

呢度應該唔夠十人睇過

好似去北極果套

風之谷點會無人睇

係去南極但應該係你諗緊嗰套冇錯

原來係南極sor
因為之前佢出果時我有睇人介紹好似唔錯
但成日唔記得追

食戟之靈 - 食到高潮

基本上係極冷門，好多人問我：吓？有漫畫版既咩？

佢後尾太拖劇情

點會
真心呢

咁又唔覺喎，反而我覺得出得好似快咗

漫畫結尾好sad

話說想問下點解咁多人鐘意薙切

百目鬼同小葵都慘
個人最心痛百目鬼
佢為左四月一日做左好多

真係好多人問，反而呢套漫畫係日本人心目中評價超高，香港就冇咩人討論

我細個就已經有睇
以為好多人睇過

經典

鋼煉

不得不說
呢套真係好成功
基本好似個個動漫迷都有睇

你指現實定動漫，我本人鍾意肉魅多啲

基本上香港讀者只停留係動畫完左果part。BTW，睇完呢套漫畫，先發覺宮崎駿點解係日本上左神枱，同埋原來出宮崎駿諗野係咁灰同咁黑暗

現實
我都鐘意肉魅

夏目友人帳

我自己係覺得佢既作品都有個共通點
佢永遠都係以一個小小既女主去對抗一個大勢力

好多季
睇到第二季停左

火影

24集都太長

風之谷漫畫版最誇張係最後女主選擇滅世

個人覺得佢後面有d爛尾

佢唔至一套

Gosick

呢個我都有d意外

銀魂
打又好睇 日常又好笑

識食梗係食肉魅

家教爛尾爛到咁都叫神作

我都覺得好睇

點會on9

機動母鬥傳

比較新嘅話就紫羅蘭永恆花園
睇到有啲心痛

講到明zero 得一套
事實上睇zero 都夠

投票遊戲 雖然係小眾野
但會引到我一次過睇晒佢 好多反轉情節

強風吹拂 排球少年動畫 漫畫都正 不過唔夠動畫正

講咁耐都冇進巨

妖精的旋律

hellsing

天使與龍的輪舞

槍王黑澤

魯路修

K社三神作都好好喊
Btw我揀 無頭騎士異聞錄系列
呢套野話俾人知唔係套套作品都只有幾個主角
只要活在DRRR既世界裡，每個人都係主角有自己既故事，賽爾堤既定位就係觀眾，可以一次過睇哂咁多個角色故事

喜洋洋與灰太狼

私心

同好

我自己係幾鐘意
但身邊朋友話好無聊
佢題材比較小眾

但唔睇其他唔係會唔明咩
睇埋其他好似會完整d

完左

排球少年分鏡無敵

鋼鍊

太好
唔係好多人都鐘意

命運石之門
吹響吧上低音號

命運石之門真係神作
故事又完整內容又豐富

師兄睇到第幾部

完咗好耐

但係我叫極啲friend佢哋都唔睇

岩岩睇完6
利申係女
冇一個女仔fd子肯睇
次次都同男仔傾劇情
女仔就個個都講刀劍

一陣去睇下

之前J2啱啱開始播嗰陣心諗乜個名咁on9，睇完之後完全返唔到轉頭

海賊王
進擊的巨人
死神

笨蛋測驗召喚獸 仲未搵到有一套可以超越佢

係唔係因為佢地覺得無聊
我有d fd都話好悶
我心諗咁有咩係唔悶

係！！
我睇第一部果時都覺得d劇情咁on9係到笑
但追落d就木打木打

講咗噬謊者未？

少年你太年輕了

鋼煉
比宇宙更遙遠的地方

日常好睇

天元突破

石之海

agree
小說仲買緊
最鐘意佢d考試題目同d同學既ans

爆漫

未
同樣agree

大神有咩推薦

日常唔係個個都鐘意

聽講係男人既最愛

二舍六房的七人

荒川Under Bridge

交響詩篇
天元突破

熱血既極致

暗殺教室

無人講浪客劍心？

套嘢就係叫日常

涼宮
K on
傳說的勇者傳說

我個人最鐘意睇不滅鑽石

好熱血！

咁耐都冇人講Eva、秒五

我個名

呃like post

好搞笑
但宜家搵唔到網睇

烙印戰士

不滅鑽石可以話係1-6號中較為重要嘅一部

仲有孤高之人

戀愛漫畫推介一套叫青春過後，偏虐同多感情戲。
戀愛動畫就月色真美同秒速五厘米。

交響d歌同bgm好聽

男人的浪漫

JoJo 真係好難推坑

孤高之人

殺老師

來自新世界

神作中之神作

冇
睇過
男主好型

sor

我嘅鑽頭係突破天際嘅鑽頭！

K on我真係get唔到個點sor

路人女主

佢嗰種真係熱血唔係海賊王嗰種鳩叫

可惜唔殺人 多鳩餘

其實有好多人唔鐘意

等咁耐都冇三月的獅子

奇諾之旅

鐘意吉良吉影

不能同意更多
個個都話畫風核突
但我覺得好fashion

bite the dust多

咦
咁ching有冇睇過來自風平浪靜

笑既 銀魂 男子高中生日常
喊既 clannad 四月是你的謊言
熱血既 勇者王 天元突破
劇情推理 死亡筆記 六花勇者（小說）
爛尾 罪惡王冠

樂園追放

蜜蜂與四葉
男子當入樽
Monster
獵人
7seeds

可能我係女所以我唔太覺得有共嗚
但我覺得佢既結局處理得好好
不完美的結局

我睇果時都好細個所以覺得還好

感情描述又係好細緻

最好睇係西蒙既成長
大哥

識波

寄生獸
死亡筆記

基本上主角4個都唔係最好嘅結果百目鬼就算死咗都叫佢啲孫好好照顧四月一日

我覺得不滅鑽石好似比較日常
仗助好鄰家男孩

係咪得我覺得罪惡好中二病

冒著比人屌
刀劍神域！！！！！！

Jojo鬼佬好鍾意香港人唔太識欣賞

物語系列
完全唔知點入手

大哥死得好早
睇到結局好心痛西蒙

寄生獸又係好少人講

櫻花莊的寵物女孩

SAO正

SAO progressive正

其他系列全部垃圾

天元突破！！！

冷門 電波系 Soul eater

真係好感動
我刷左5次
每次都有唔同感受
第一次我仲覺得百目鬼係咪好愛四月一日

都幾 但個尾真係好爛 夾硬寫

sket dance

大劍？

我真係get唔到刀劍sor
個人覺得加速世界好睇d

咁佢唔會好似星塵鬥士咁， 圍繞成個地球
相反佢淨係講緊一個小鎮

我刷嘅次數已經多到唔記得，但每次都覺得好感動

佢d畫風有美漫既線條

早排先重睇多次

係
鳩up系列
睇化物語睇下岩唔岩口味先

See my post

112525，冇人講高達00， 高達Z, 0083

銀魂（將仔死之前）

魔偶馬戲團

我覺得罪惡的確有佢成功既因素
無論係bgm 畫風 人設都好好
個斷手果到

Slam Dunk

冰菓

我反而睇到偽物語先習慣到個風格，跟住就覺得好正

係
所以我推人落坑都係叫佢地睇不滅鑽石
但都係冇人睇

Guilty Clown, 寒蟬，海貓

起碼唔會睇到咁亂

畫風係靚，但有時睇得耐會分唔到角色做緊啲咩動作

lm等睇袁生爆閘

呢套好治癒

一接受到就

末日時在做什麼？有沒有空？可以來拯救嗎？

個個一見到畫風就話不了

所以百目鬼係咪對四月一日有愛
男人既友情會唔會去到咁
動漫有一個ova係講百目鬼同小羽結婚
喊到我hihi
加上尾片曲
iam sorry

佢好多系列
第一套睇化物語

幽遊白書，犬夜叉

已正評

啱啱睇完
Sad 咗幾日

係其實跟住出版順序睇就得

好耐無睇動漫了 有無o的好似龍與虎 四月是你的謊言 未聞花名 咁好睇同相似題材嘅戲 近期都好似無咩神作

寒蟬係咪病嬌果套

係
因為佢一集集都係一個完整既故事

無留意你話動漫 我個套短篇漫畫黎
要睇感動番既 ReLIFE 重返17歲都正
個人覺得好過你的名字 個套俾人吹太大

漂白水

人渣的本願算唔算呢類

但平心而論，唔係套套都高質，花物語睇到瞓着

係咪線條太亂

係治療風咩

JoJo SBR好撚正次次絕望次次逆轉

我最鍾意就係第四部有好多伏筆
之後都會講返出嚟

係呀
但我又好鐘意個畫風
好特別

魔法小神童加旋
鋼鍊
HunterXHunter

我愛殺生丸

銀魂 強殖裝甲 鋼鍊

刀劍

型到仆街

內容講o的咩

我係憑物語

鬼滅之刃

我之前仲上網搵個順序但一聽戴帽綠色短髮果個女仔黑化就冇諗著追

龍與虎係好多人心中既神作
我睇完覺得係好睇但未去到神作

睇完好治癒

噬謊者

家教未必係神作但我個陣十幾歲睇真係覺得好正

我都覺得你的名字比人吹大左

神唔神作依o的係好主觀嘅野 無咩所謂

應該唔算
因為都幾現實下

Monster

近期一定係史萊姆，其次就兔女郎；
未聞花名應該係我睇過既催淚神作，除左clanned同air(因為我未睇)；
我的英雄學院就更加唔洗講，係大家公認既；
不過老實講好睇既真係數都數唔哂

可能係動漫界最經典場面

男女主角係情侶唔鍾意對方，當對方係鍾意嘅人嘅代替品

經典

龍珠

勵志

slamdunk

熱血

王者天下（未完結）

戀愛

四月是你的謊言

寫實

孤高之人

其他

進擊的巨人（未完結）

係
我好佩服作者點解會諗到咁多替身能力

加旋算唔算多人睇

same
次次睇到 吶 爸爸 就

ching最鐘意邊個角色

可能客觀上嚟睇唔係真係咁正
但主觀嚟睇我真係覺得係神作
好似跟住3E上堂咁
喺殺老師身上學咗唔少

佢既畫風就真係治療

個劇情好似龍與虎咁喎 我記得龍都係講2個人口就話鍾意其他人 仲話幫手追 最後其實大家相愛

暫時最鐘意Joseph
第二係Gio
未開第六部

我買曬成套漫畫

咁ching你覺得點

呢套單獨外傳黎 可以唔洗睇其他 直接睇fate zero 神作黎

快d睇clanned同air
呢兩部都係要慢慢睇
佢好慢熱
慢慢睇既感受會深d

有人就死就叫四喬補血

呢套關係會再亂啲同現實啲男女主角第一集已經差啲扑埋野

能成為密友 大概總帶著愛
生個仔 仔再生孫出黎就係為有人陪四月一日

我最鐘意係承太郞
之後係康一

有
可能我係劇情控
風平浪靜我覺得劇情冇咩突出 但畫面係靚過來自新世界好多嘅
(我都係見啲人會拎呢套做比較所以特登去睇）

來自新世界 音樂我俾8/10 畫面6/10 劇情50/10

四喬個替身我覺得好屈機

承太郎都幾鐘意

即係有少少H? 同埋想問 依家仲有咩app 或者網站睇動畫比較方便 以前多數用千尋睇 依家千尋好似收曬皮咁

佢為左四月一日而同小羽結婚真係喊死我
小葵一個女仔為左四月一日條後頸留疤真係好好

來自風平
佢既作畫真係冇得彈
音樂又好聽
但我覺得好悶
重點得兩集

根本億泰先最勁
可惜人蠢冇藥醫

不過我個人認為由Gio Gio開始好似都唔叫jojo奇妙冒險咁

手機app
愛動漫

我的英雄學院
排球
都好撚熱血 有啲moment係會睇到眼濕濕

啲人分析其實百目鬼同小羽愛既人都係四月一日
一齊係為左有後代 係佢地死左之後可以有人陪到四月一日
Clamp都已經唔係第一次咁癲

係
佢既替身好浪費
空間喎
陰公超op但個主人唔識應用

我係睇到日向每次都攻破高牆講果句野都眼濕濕

未去到露點果隻， 多數都就咁打 動畫名01 咁之後線上睇

點解？

《浪客劍心》《男兒當入樽》都有女fans

《JoJo》真系極少聽到

果青

clamp既小櫻既呀哥同雪兔係一對
所以百目鬼愛四月一日我都唔意外
btw xxxholic真係好好喊

都好似唔係好關jojo事
個人覺得啦

寄生獸 動畫

睇到喊

只能揀一個的話會揀龍與虎

命運石之門

女仔真係冇人睇
得我
重點係身邊既男仔fd都少睇
可以同我講jojo既人少之有少

係

個老師死果到我喊左

文豪野犬

寄生獸 環保撚

我好記得有集ova 總集嚟 所以跳住睇 諗住終於唔洗喊啦 結果結尾有個鏡頭 汐開口叫媽媽 又忍唔住
恐怕係2季咁多集唯一一聲嘅媽媽

成個series得佢一個咁單純

OK thanks 得閒睇下佢係咪真係有料到 唔係賣廣告

家教一定無得輸 好可惜動漫淨係去到未來篇

主角咪叫jojo囉
可唔可以解釋多少少

點解既
只你好奇

好有張力
不過有時畫面真係有d亂

4套都夠資格

agree戰鬥畫面好順
經費多

我心只有魯魯修

但佢都幾得意既
jojo家族都精個鬼

過份吹奏四月

自新世界

冷門啲
Capeta
前半到formula stella節奏都幾好
去到F3節奏略嫌慢 小小拖

但主角細個第一次揸部垃圾車去贏左Autohouse嗰篇真係好感動 好熱血

好想睇炎真
但漫畫後面炎真比人削弱得好勁

只要有熱血就無問題！

正野，

btw 爆粗band友漫畫版亦係最正神作

衝鋒21

成條線冇1234部咁連接
硬係覺得差咁d野咁

火之鳥頭幾本真係一睇難忘

睇人既我覺得

係依個位有少少 個陣屌打阿綱 之後又被華利亞屌打

tsubasa
當初睇到要睇wiki

鋼

但xxxholic唔係爛左尾咩？

儀人仲係度既時候既小新

小新影響我人生

yup

6部都叫接番承太郎嘅
至於7,8 更加唔洗講啦，平行世界

係，超熱血

Eva
天元突破
Cowboy Bebop
Code Geass
Psycho Pass
Darker than Black
妄想代理人 今敏導演啲作品好撚正
空之境界

係
阿綱就瘋狂buff
可能係後面d敵人已經勁到痴左線收唔番
所以就buff阿綱
個人覺得日常輸出係山本

K-ON每次翻睇都好開心又好感動

Steins gate

其實真係唔算
佢只係未開虐著
睇ova你就知動漫結局有幾美好

有咩
個結局睇到我好撚心痛
sad左成個月

開緊7所以先覺得唔叫jojo

建議樓主快啲睇steel ball run

School Days 最後一集變神作

btw, 想問下有冇人知道有一本超極冷門漫畫， 想搵， 作者叫本多XX, 唔記得叫咩名， 女主角係普通高中生， 但有時間停頓能力，觸法條件係大叫當日報紙上面既頭條新聞同做咩動作。

細個睇過，有單行本，超好睇，搵左幾十年都搵唔番

柒左
如果揀得一套就EVA

淨睇tsubasa唔睇holic係好難明

made in abyss
非常治癒

迷宮飯
背景設定幾正,作者資料搜集幾充足

對我嚟講得Charlotte
麻枝准係痴線
但係收尾有d急係少少缺點

唔算爛啦，已經係最好嘅結局

有睇ova 但係clamp好似喺漫畫開左個叫xxxholic戾既後傳 但好耐都無更新 我當爛左尾

動漫就真係算美好
漫畫睇埋翼之同xxxholic就覺得好完美同好撚sad
由其係東京篇

好！立刻去睇

人渣城

東京篇超虐但又好好睇

yup
兩套係連埋

後面開始虐

麻枝真係鬼才黎

作為同一至六部唔同嘅作品
佢內容都算唔錯

只要睇到ova就知有幾好

wakfu

無啦 其實冇得再講
因為侑子已經唔係到

妄想代理人 上哲學堂要學

東京篇將成個tsubasa既風格改晒 睇完好sad

meme勁多jojo

但虐到我傻
重刷次次都喊

Devil man crybaby

btw心在1-6部

拉埋前面咁歡樂既一齊睇就更加覺得好虐

睇完呢兩套覺得百變小櫻好甜

我搵唔到網睇

睇JoJo OVA（90s版）之後入坑

直頭甜到糖尿末期

仲有Air Gear
雖然漫畫中後期變左戰鬥漫畫
但都好正 由其係d ost
將首op remix左差唔多10個版本
未見過仲有邊套可以玩到咁出神入化
當然其他ost都唔差

remix+鞋頭+輪鞋+塗鴉
盡現晒90 ~ 00初個陣d fashion
個陣小學係animax一睇就戀愛了

溫馨提示: 後面個幾集ova冇睇漫畫會一頭霧水

前面幾開心後面幾難過
百變幾甜翼之就有幾虐
喊左岀黎

戰場原

迴轉企鵝罐，有冇人知講咩

ching身邊有冇人睇jojo

所以我好珍惜百變既美好

動物朋友1
可惜冇第二季

仲有渚係殺老師死左之後講左
殺老師，你究竟留左幾多野係到
好刻骨銘心

係 我都係格硬睇埋落去
我係睇myanimelist個網嘅recommendation 去搵有咩類似嘅動畫，呢套真係失望
Monster 我都唔識欣賞
只有我不在的街道 幾好

Btw 蟲師都好好睇

睇到第一季尾，都係覺得唔岩口味

翼係我心目中神作地位永遠不變，已經買曬成套漫畫收藏

只有我不在的街道內容贏曬

岩口味既人少

最好睇都係hunter 翻睇幾次都唔厭 可惜等唔到結局

第一季係old school，交代人物背景 同有d 悶
但第2季開始 季季都高質
之係睇火影 唔會睇到再不斬就棄 點都睇埋 中忍考試先決定la

翼前期我覺得有d悶

大暮畫風真係靚到癲，巴行有冇睇天上天下

Netflix嘢嚟

所有虛淵劇本

富奸

我覺得還不錯，可能係細個第一部接觸嘅動漫，所以印象特別深刻

棋魂

後期一虐
每集我個心臟都要受刺激一次

銀魂

jojo
one piece
龍珠

蟲師同好
作者有套漫畫叫水域,都有差唔多感受
但故事撲實d,少左d奇幻元素

仲有冇類似都係啲劇情正嘅動漫好睇

櫻花莊

Slam Dunk
利申：藍波撚

用Netflix

加多兩套
醫龍
聲之形

龍與虎， 潮與虎

最近忙完 考慮睇唔睇好
聽聞好似爛尾

魯魯修

加多套 歡迎加入nhk

無爬文
路人女主

CLANNAD, 四月
得呢兩套會睇多幾次都喊到

個人感覺
星際牛仔 - 科幻大作
攻殼機動隊 - 系列科幻顛峰
Angel Beats! - 感動
笨蛋測驗召喚獸 - 喜劇
冰菓 - 個人最鐘意

clannad+1
btw,其實我覺得鋼鍊,百變小櫻,零之使魔都唔錯

一個有d難揀

幽遊白書

厄夜怪客唔知岩唔岩你

thank u ching

仲有巨人要睇埋個尾, 如果個尾都收得靚就真係神作
(動畫就要睇會唔會崩, 而家第三季又開始崩 )

巨人動畫經費真係大爺級

依家開始暴走緊 覺得有機會爛

原本唸住入黎捉下D傻仔講垃圾作品,點知18頁都係得2條友講海賊王+2條友講火影,原來連登比我想像中高質,好感動

香港嘅大學?

龍與虎嘅人物塑造出色得黎又經得起推敲

charlotte
同clannad差幾皮wor

好似見唔到有人講野良神

亡念之扎姆德

骨頭社嘅原廠網絡動畫，個人覺得尚算神作，
應該話係可惜多過吹捧。
如果後期劇情完整出曬就真係
但只可惜冇，飛咗好多。
世界觀好正但係好多時睇到一頭霧水，
尤其是係佢用啲佢世界嘅專有名詞。
而佢嘅作畫秉承著骨頭社一貫高水準。
呢套嘢真係好睇個人好味但真係好正

大專姐

邊d係垃圾作品

我成日叫我女朋友睇
佢話頂唔順啲畫風

個人覺得佢人物性格同引至性格既原因係交代得好好
但結局太突然

輝夜同學動畫版 第三集ed

唔識野
個人好鐘意呢d畫風

紫羅蘭

海賊王+火影

Btoom!

遊戲人生

唯一睇到喊嘅 四月是你的謊言

只有我不存在的城市

每集都唔知輪到邊個角色要被虐 由東京到無限市 色雷斯 日本國 翻到古羅國 睇完好似要窒息咁

得兩個

一時間未唸倒,睇倒人講先會醒起

測幅射
HiACE環島之旅
蘿莉裁判與賢者之石

個作者真係CLS

動畫去到24集過左三分一先攸完第九卷劇情
果陣第十卷未出，尾段係製作組跟住大綱原創
如果多一集的確會更好

青之蘆葦

由法伊冇左隻眼都已經冇左半條命
真假狼打已經死左

我個人最唔鐘意既就係刀劍

岩呀 上集仲好地地 下集突然話走左人 完了
以下為連續觀看至結局的心情轉變

個代表 咩事 我係咪漏左幾集

未聞花名

睇黎係動漫太趕

跟住小櫻死左 假狼死埋果陣呢？

留名等神作

我都覺
完全比個結局嚇死
前期咁detail後期咁突然

果到已經不成人形

鐵拳浪子 男人嘅浪漫

hellsing
黑礁
black jack
衝鋒21
天元突破

漫畫： 魂環

勁好睇
但好似冇乜人睇 同埋個尾埋得有啲趕

雖然講出黎可能俾人笑

但真心, 足球小將

原本就係想講JOJO,真係好撚鍾意嗰隻，最鍾意大JO
同你一樣不停推介身邊啲人睇都冇人願意睇，係噉話gay同畫風柒，明明好撚有特色同fashionable
不過想講多套SSSS Gridman
有感人有熱血又有怪獸同女角J結局仲好撚神(btw 好鍾意首op Union)

動畫就POP TEAM EPIC

好睇啊！戰鬥力冇嚴重暴走，劇情推進合理，該埋尾就埋尾，我覺得唔算好趕

cowboy bebop
akira
ghost in the shell 1995

巴打你應該知大河最尾返左黎呀化

路人超能100

Silver spoon

明明jojo既畫風好潮
d服裝仲靚到可以行fashion show咁

痴線動畫但又好過癮

動畫同小說大綱係一樣，skip嘅部份主要係泰子同佢老豆老母和好果段，然後細節位大改咁囉
不過動畫結局超小說好多班，最尾唸詩+出櫃+雀仔飛，三重首尾呼應

寄生獸

好垃圾 邊忽神 唔好拎童年睇過就鳩吹

夏目友人帳+龍與虎

有冇人有睇厄夜怪客

見到標題就諗起呢套
真係超好睇
當初以為主角個師傅先係主角
見到佢俾人斬頭嗰下真係呆左
暴走?(太耐冇睇) 又勁型 每個角色都各有特色
不過啲人名太長 記唔到
同埋係當時呢種女角歐洲騎士 再加少重口味
真係好似只有大劍

睇到一半就棄左所以唔係太清楚佢好唔好睇

唔太記得了 都差唔多6 7年前睇
淨得記得佢走左個下好撚心痛
失去永遠都係最痛

夏目

白色相簿2
Clannad

呢2套真係神作

白色相簿我覺得幾好喊

早年睇番 起碼戰力框架冇崩
又唔到神 但唔可以話差

犬夜叉

我只可以講桔梗好慘

因為nujabes 走左去睇samurai champloo
又唔到神作 劇情有d跳脫
講真又有幾個位個配樂同劇情唔太match咁
但因為nujabes配樂 當係半左個神作 冇人屌掛

垃圾
老套
戰鬥同佢本身系統基本上冇關連

情況好似路飛係橡皮人
但除左頭兩話介紹過下能力之後就一直用霸王色霸氣屈對手機

最後就話其實橡皮=伸展=無限=循環
路飛真正嘅能力其實係令對手能力無效化

然後路飛就用霸王色霸氣第十層同令對手無效化打贏左最邪惡嘅敵人 拯救左世界

水星領航員

校園迷糊大王

第一季好睇, 第2季之後D角色越出越多越亂, 劇情又下降, 畫風又突變

ching你好似好憎植木的法則咁

細個好鐘意睇
好好笑

巴打 植木係路飛
咁柯南做到番隊隊長未

旗派

agree

好憎d人亂咁吹捧姐
唔信你自己去睇下
套野純粹係因為唔出名先比連登仔當神作

因為連載中。睇蜂蜜與四葉草好似睇真的戀愛了咁

日式麵包王
小學睇完 最近又loop多次 好撚好笑

其實得好少人講

Gantz

明8-9成 影響真係唔大

咁你講植木的法則神係邊?
舉個例子比冇睇過植木嘅人知都唔得
如果一個人冇見過風筒
咁我用風扇形容解釋又有乜問題?
你想講乜???

魔法神童加旋

妖精的尾巴

每個呢d post都有人講植木
佢值呢個價?
one out 都未見到人講啦佢憑乜?

妖精又係睇到一半棄
ching有冇睇埋加旋漫畫

得幾個姐
唔好咁激動啦
不如ching你分享下你心中既神作啦

其實都係，

因為我少睇戀愛題材，

btw我覺得加入左古典音樂元素，

令成件事加好多分，

唔係單純催淚。

鴉-Karas 頭3集D打鬥同特效真係睇到嘩一聲

我睇哂全套共四季 其實一路有追睇慣左就識哂
同埋好多野你淨睇頭兩季會估唔到，最後有好多驚喜，啲人內在外在全部變哂

講左攻殻未
永遠係我心目中都係最神嘅神作

黑之契約者

一人一個心中神作，你唔鍾意可以去睇番你嘅小魔女 doreme

我認為四月比人吹奏有佢既價值
作畫長期高質冇點崩過
音樂方面更加加分

保全叔未死前only

yin好正

首先一定係火之鳥
賭博三部曲
one out

搞笑熱血嘅首推湘南純愛組

進擊的巨人

識野
講呢套冇咩人識

琥珀都正

幸運四葉草

男兒當入樽睇咗無數次

鑽石王牌

不過小魔女以卡通層面講真係神作過植木

火之鳥同推

為美好世界獻上祝福

但比較鐘意yin既cool多d

衝鋒21
男兒當入樽
Hunter

其實最重要係因為音樂呢點推介俾人都唔會覺得毒

又唔係既
咁動畫既價值都係觀眾比既

咁我又真係無睇過

涼宮劇場版>>>>>>>>>>>涼宮日常

岩

童年黎

好彩你講

到2019仲有人記得

同意 個畫風真係好靚 故事又好睇

入樽

psycho pass

死亡筆記L死之前

七龍珠
最近期既係七龍珠超

高分少女

龍虎門

School days

btw都有fd話好悶
我覺得係比較慢熱姐

細個男神係L

呢個年代應該無咩人睇

呢個好睇
但咁多人有共嗚

未來日記

ching鐘意我妻

yes

海賊王

係垃圾

舊版全職獵人

逆轉裁判

兩套都我覺得係神作
而且耐唔耐會翻睇的
但按兩套的內容黎講
我評分的標準唔同
我曾經有段時間認為作品一定要有「內容」先可以上神台
例如新世界咁樣，係有作者想講的大道理
但實在將道理寫入作品而又做到唔悶好看的作品真係無乜，仲好容易眼高手低
後來我對「內容」的睇法改變左
內容唔一定係大道理，好簡單的道理都可以
只要作品的結構邏輯一貫
而我比以前更重視人物而唔係整體
所以我覺得好睇就會放上去神作
風平浪靜就咁係我個人都會放上去神作

點解咁多人鐘意病嬌

刀劍一

為美好的世界獻上祝福

風平浪靜中間太平靜
真係好容易會棄

病嬌個到好傳神

有人cut過首remix，但唔見狙

Zeta Gundam 電視版

好睇到我唔敢再睇多次

魔法小神童加旋

想重刷

ching有冇睇漫畫

妖尾跟本係H漫

厄夜怪客

魂環

點解

見敵必殺

我個人覺得新世界最尾去東京果段仲悶
唔係最尾解
係去緊果陣果幾集
不過呢d真係小瑕疵
作畫方面就算有幾集好7都好（呢個就係我咁憎A1的原因）
新世界都係上神台

但呢套好冷門

不過A1既作畫真係唔太穩定

既然加旋比人講左
咁就魔偶馬戲團啦

重燃翻自己對古典音樂嘅愛

第5頁先有人講進擊

魔法少女小圓
物語系列
btw,小圓一直係傳遞正能量嘅作品，但啲人一直覺得黑暗

約定的夢幻島
Monkey peak

最後一集有馬同女主係同一個景到合奏真係好感動好好聽

千與千尋

睇d人點睇姐
但我一直都覺得小圓係現實向動漫

植木個大綱係參考加旋
我記得個作者自己有講過

約定一口氣追曬
佢係令人停唔到既動漫

神作

竟然係咁

其實個環境係現實（唔sad亦唔美好），不過佢表達嘅思想係好離地

一樣係100個人參加互片選個王岀黎

最正嘅特攝番

姐汁
歡迎來到妖精之森

迪妮莎係成套野嘅武力頂點，人設好吸引
大劍咁嘅類型就算係依家好似都冇乜

衝鋒21 都好睇唔知算唔算神作

Chopin ballade 1 in G minor op 23

one piece

可能d人一開始覺得魔法少女好美好同好正面但反操作小圓太現實d人就覺得好黑暗

School days 雖然黑暗左啲但係呢套野係我中學啓蒙老師

但加旋既感情細節比較突出

Hunter

monster

Eva, Cowboy Bepop, Rick and Morty
排名不分先後

我覺得係啲人忽略咗佢好嘅一面，結果我覺得係happy ending

結局

某方面對小圓黎講都算係好既

四月是你的謊言

啲女成日露肉，尤其女主角

其實全部人嘅得同失都係一樣，冇話邊個特別好

有冇魔法小神童

冇褔利點會有男人睇

btw我都係睇完心upup

有
同好

第一次睇完我都心up，但睇多幾次之後覺得結局好開心

Ro do ro la da!!!!!

物語系列最近開始睇 不能自拔

冇再重刷
最近心臟受唔起

邊個系列最好睇

全部
利申 等十八號 續 終物語

個人感想：（唔求大家認同，屌細力啲）
風平浪靜 我睇唔到有咩道理同好豐富嘅內容睇落似戀愛番多啲
但以戀愛番嚟計，角色唔討喜，男女主角嘅交流行到不得了，唔講我以為係小學生
唯一比較好睇啲嘅係紡 千咲 要 5年後嘅發展

你都講得啱 兩套用同一評分嘅話 對風平浪靜係唔係太公平嘅
未睇之前 我以為風平浪靜會係最尾嚟個大逆轉/真相揭露係貫穿全劇 做到意料之外 情理之內

但最後只係平凡嘅意料之內

仲岀緊

風平浪靜真係悶到傻但不得不說佢畫面真係好靚

傳說勇者傳說漫畫出得好撚慢...
一出新時已經唔記得啲劇情...

物語永不完結 後面仲有七八本新嘅 不過會唔會動畫化曬就唔知
（成套系列加埋好L多集，好值得試，睇完化物語你就會知你鐘唔鐘意）

動畫冇咩budget 我都覺得節奏可以做得緊湊啲
做得唔夠緊張感

推薦各位睇完動畫 可以睇埋小說 會多好多details
(睇完小說會反而覺得動畫做得算幾完整）

由化物語開始睇

小圓結局都算sad咩？已經走翻向good ending

Evangelion
Code Geass 魯魯修

森林妖精的小不點
食飯睇一流

四月是你的謊言你會歸類做熱血？幾特別喎

熱血加個天元突破同衝鋒21比你

會唔會多得制
我仲有好多動漫未睇

睇完心up咁lo

agree
好治療

四月是你的謊言我歸係戀愛喎ching
睇清楚

Keroro

最近重刷緊

7453

電磁炮

睇咗化物語先如果你唔鍾意個風格好快會棄
反之就會好沉迷落去

化物語十五集，睇到一半你就會知你鐘唔鐘意，鐘意嘅會係你成世人最鐘意嘅動畫之一，所以非常值得一試

怪醫黑傑克

我覺得第12集係最正 睇星星嗰集
如果睇一半就會miss咗

好

又係細個男神

No game No life

個人覺得唔睇都至少要聽化物語首ed
Supercell + nagi 冇得輸

百變小櫻

同埋我個名
十年前睇果陣仲係覺得佢係廢萌番 第一季後無追
不過呢一兩個星期重睇 喊左好耐 久違既幸福感

新世紀福音戰士

大愛凌波麗

你唔鐘意佢嗰種風格，邊集都係垃圾

係 尤其要睇埋第12集
尾段一入首歌真係感動到毛管棟

Bokurano

骨灰級
愛與誠
係咪無人睇過

有聽到d歌真心好聽

最後喺渚身上見到殺老師嘅身影真係好難忘
用搞笑包裝嘅係一堂又一堂寶貴嘅人生課

百變好甜

承太朗都係學生，但一啲都唔似會翻學 不過最後好似話讀到博士

呢個真係冇

噬謊者都無？

聽我老母講有套香港電視劇都有抄下愛與誠啲橋

好似係讀海洋科
個人覺得承太朗係傲嬌

有人講

全職獵人

賭博默示錄
近期就 zombieland SAGA

全職高手

Bokurano
地球防衛少年都無人講...

00後唔睇?

那朵花連四月車尾燈都未見到，唔好講clannad啦

angel beats都好睇過夏洛特幾十皮

鋼鍊03

codegress

I's

利申：老野

白色相簿2就真係心up喇，up到仆街。。。

sor真係睇唔到果行 我錯！

命運石之門
迷家

好中意佢屌鳩啲女人，真係會覺得佢型！

認同

但唔大波喎
H漫之外

睇咗十幾頁都無人提angel beats同no game no life
未必係神作，但都好過上面唔少作品

ngnl0

無得輸，起承轉合做得好好

休比

呢套後勁好強

迷家咁迷都神

但佢係口不對心

戀愛動漫
元氣少女緣結神

兩套痴埋一齊講搏大霧

蜂蜜與四葉草

元氣之前唔訓教去追

暗殺教室
影響我好深 去到加下做野都帶好多入面既想法俾自己既學生

ching你真係鐘意睇迷家

教主

你都係想我講刀劍啫

屌，上面個comment唔係我咖

我話佢搏大霧

Jojo 鋼練

好大路既答案
但好欣賞兩個作者導人向善既想法
即係jojo所謂既「黃金精神」
無論咩情況都保持不屈既意志

劇情深度重深過mariana 海溝

佢係第一套令我中意睇既動漫
之後睇過咁多套都係比唔上佢係我心目中既地位

sor無留意

佢部部同每一代都有講到黃金精神真係好感動

你鐘意就得

山本次次出時雨蒼燕流都型到

少女漫畫既威力

係
次次佢都冇輸到

幸運四葉草
Tvb版睇一次
日版睇一次
好睇到癲

好懷念 又要開始煲番

呢乜鳩

我比較鐘意睇漫畫

入樽啦
好多神作好正但都有沙石

入樽完得好亦將佢變得更神

Same

進巨
難得劇情伏線題材都吸引 仲要極少拖時間(好過火影

點解無人講棒球大聯盟同棋靈王，定叔叔我已經老了

返睇又返睇

2套都次次睇到流曬眼水

死神

高達00

偷窺孔

達爾大冒險

漫畫都改得多

其實漫畫同小說邊個好啲

衰爛尾

石頭門啦一定係

細個只睇過TVB粵語，大個先知係DQ系列

男兒當入樽

會長是女僕大人
灌籃

罪惡王冠

ALIVE~最终進化少年其實幾好睇 但好少叫人推薦

福音戰士
犬夜叉
code geass

頭五個正

天降之吻
日常+戰鬥 真係好好睇

其實火之鳥有幾篇都冇咩特别
不過其餘啲題材真係癲到而家睇都好新鮮
太空人有個變咗bb
八百比丘尼輪迴
科學家感受永生
仲有睇到我打晒冷震嘅我王雕鬼佛

四月是你的謊言
彩雲國物語

第二季好感動

Eureka Seven

排球少年想三刷

fate stay night

我印象中好似係後宮

刷咩阿 直接打排球入國家隊

彩雲國小學放學睇

物怪 MONONOKE
算係冷門番（?）
夜闌人靜嗰時有戳中淚點

凌波好有文學氣質，唔怪得准治咁迷戀

有睇到
睇左幾次
好多細節位要睇多幾次先睇到

係後宮，但係真係好好睇 ，有時Q版
D人超可愛

令我諗起幸運女神

百變小櫻magic card

婚紗小天使

美少女戰士，條裙永不走光

龍珠，條褲中間永遠唔爛

啲歌超正

七武士？

笑死

漫畫再正十倍

有冇人鐘意睇混沌武士

垃圾+1

但垃圾作畫

極黑的布倫希爾特

來自風平浪靜的明日
來自繽紛世界的明日

棒球大聯盟
頭幾卷已經睇到眼濕濕

海賊王 家教 衝鋒21

繽紛又係作畫勁靚

cowboy bewop 星際牛仔

chobits

星際牛仔係宜家睇都唔覺老套

我英收皮啦 你睇下以家我英搞成點

我漫畫準時卡左係200話
所以唔知宜家點

得罪講句我英係好睇
但只限OFA 未收皮之前

我覺得紳士果篇都唔錯學園祭令番個小妹妹笑果到好感動
後面AB班打都幾好
可以講多d B班既能力
之後我未睇到著所以唔知

講冷門又神嘅我心目中第一套標出嚟嘅係
Blood+

sorry巴打未訓醒
睇錯左大愛係大波
我之前覆錯你
自膠
凌波好正

要等埋個埋尾

可以話傲嬌同無口嘅始祖

唔差在講埋呢期 Netflix 上咗架嘅 TriGun

再大埋你手塚治虫所有漫畫作品
（特別係MW同黑傑克）

"日常"真係超正
搵唔到一套超越佢嘅日常番
sakamoto (隻貓)好可愛

真三一萬能俠 世界最後之日

好熱血

between
呢D神作POST唔好太大期待
人地啱睇你未必啱

龍與虎

hunter 摯愛

烙印戰士

到底完唔完到

Blood+好睇
小愛好正
但同樣既blood c就垃圾到喊

無可撼動嘅神作: 火之鳥(細個睇完震撼到成個星期發惡夢)

神作:
fate zero
小圓
來自新世界
冰菓
進巨(如果個尾收得靚就可以同鋼煉齊名)
奇諾之旅(日本版小王子)
空之境界
jojo系列
路人超能100
鑽石王牌
Devilman crybaby
未聞花名
銀之匙
宇宙兄弟
星空之旅(大河內最好嘅作品)
三月的獅子

神作(感性上)
四謊&胰臟(兩套都好似樣)
果青(收到靚尾就真係神作)
月色真美
直美向前速(呢套少人識, ufotable掘起作)
Angel beats!
死亡遊行
暗殺教室
(寶石之國同來自深淵都正, 但未到戲肉)

咁點都會有幾套岩睇

月色真美又係神作too
寶石同深淵等第二季中
bgm黎講呢三套都高等

Should be 小夜

另外青春番我唔記得咗講套 蜂蜜與四葉草
每年都要重睇一次

記錯係小愛tim
都好耐之前睇

想讓可愛的上司把我罵倒

btw我原本對jojo冇乜好感
但黃金之風出咗之後係咁依睇咗幾集
結果上咗癮
好鬼死刺激, 黃金精神

好鍾意睇呢啲 Base on 現實世界之前腦洞大開嘅作品
Blood+ 仲要Fit 埋部份歷史背景
加上前傳嘅舖排簡直係一絕我唔明點解咁少人識

Btw 上面有講嘅無頭騎士異聞錄我都畀好高評價
特別係因為我曾經喺池袋住咗一段時間
所以特別有Feel

耶
有人肯睇
巴打可以一齊討論下劇情

所以動漫中既池袋同現實中既池袋感覺差得遠咁遠

人魚之森
不過好舊了

今日先追完jojo第四部
一開始係無意中睇左新番套golden experience
覺得好鬼型想由頭追返之前嗰啲
睇返第一部覺得自己係咪睇錯野無替身嘅
google 返先知咩事
見網上話由第四開始睇好啲所以呢幾日先追

不過身邊一個睇jojo 嘅人都無
個個都識不過無人睇過

真心估唔到波士真身係雙重人格, 睇到O咗
同埋佢對燴飯果場決鬥超食腦

我都係
得一兩個有睇

果part我都覺得好精彩
又係睇到唔訓

同埋係完全冇女仔睇
想搵個絲打傾下都唔得

基本上可以認到哂佢啲主要地點 就算改哂啲店面我都認到
（大多都係池袋JR東口行去Sunshine City之間嘅位置嚟）

所以我個人覺得佢還原到八九成

GTO
故事正又夠熱血，某d位幾感人，重點係畫d女好靚

咁無頭又真係抵紅既

火鳳燎原

行運超人

聖鬥士不解釋 為咗紗織小姐

好笑
校園版銀魂

巴打識貨

我啲frd話睇第5部容易入手
真係冇介紹錯
同埋本身我好鐘意意大利呢個國家
咁樣就更加着迷

女主黑化
病嬌係桂言葉喎

我剩係睇過日劇, 幾正
不過暗殺教室有少少似佢

我鐘意睇LG果代

其實第4部都幾易入手可以試下

真魚好好J

漫畫先顯示到神韻因為入面有好多細字，搞笑之餘又顯示到細緻既心理描述

其實動漫同卡通片有咩分別？
我想講小學果陣5點15分播既日式麵包王、多啦a夢果一堆

棋靈王

會長是女僕大人
好想告訴你
元氣少女緣結神

我童年而家完全搵唔到啱我口味既

唔係火影

maybe呢個網幫到你？

好想告訴你睇到我急過男主角

但係真係好pure
其實漫畫呢期都有好多好睇
堀與宮村！好似係咁打 超級好睇

月刊少女野崎同學
多田君不戀愛
都兩套都好睇

順帶一提運動漫嘅話一定要提乒乓

怪醫黑杰克

睇一集都睇唔到 太悶

咁多頁都未有白色相簿2，真係咁冷門咩

皇家雙妹嘜

有人有提

唔知譯名姐
全世界死清光嘅動畫點會冇人睇

ching有冇睇飆速宅男

剩係睇咗第一季
好多套番要補

我覺得高三既人走左開始冇咁好睇

no,交響詩篇

op1超好聽

After story係顛峰，16集之後，集集都好有感觸

not LG 係LC先啱

妖精的尾巴

又記錯

我的英雄學院

王者天下真心好睇

當年我睇到脫毒（主要係冇乜私人時間）
之後重新中毒再睇返又幾好睇

係有幾悶先可以睇到脫毒撚

化物語
其他續作都ok

ching鐘意邊個角色

好似好多人推

其實ok嘅 劇場版續作都有睇返

第二季連接得好

冇返咁上下毒都唔啱睇嘅神作

男高(粵配)

身邊有幾多女仔睇
應該唔係毒下話

個風格好難上手
我諗好多人都會棄

又唔好咁講
只係未必好大眾
唔洗話毒既

todoroki shouto

恋愛サーキュレーション

男神般的存在

排球少年！！！

呢首歌勁好聽
好有戀愛feel

最鐘意月島

以前會係日向 依家一定係影山

睇完第4部 最鐘意真·主角康一

佢既替身都好好笑

仲有冇其他鐘意既角色

漫畫應該係宮兄弟

佢兩個都好得意

來自深淵
「這個世界上沒有什麼比死亡更平等，不管什麼生物最終定會迎來死亡。死是公平，而又絕對的真理，時刻縈繞於我們身邊，但是人類用知識和勇氣，頑抗掙扎抓住一線希望活下來，正因為我們愛着這個不公平又不平等的世界。」

天元突破
銀魂
家教

心中只有一套

涼宮春日系列

強風真係好正

正，岩岩先開始追，睇到第三季
唔覺得頭2季悶

鬼父

火武耀揚

Ricky and Morty

星際牛仔

唔知有無人講咗 尋找深淵
治癒向畫風 故事就偏黑暗

蠟筆小新

天空戰記

家教真係好撚正
雖然佢真係爛尾
追家教嗰時真係好熱血

四月是你的謊言
刀劍一二季

....... 竟然......!

熱血到爆炸..... 不如問有邊套熱血得過 天元突破.

漫畫版翼

LEVEL E

妙廚老爹/伙頭爸b

Angel beats

暫時諗到係.

天元突破, 勇者王 ( 熱血 )

進擊的巨人, 烙印勇士 ( 黑暗 )

鋼之煉金術......

同埋一套比較冷門冇乜人鍾意 Full Metal Panic ( 尤其係校園片, 睇N次都笑死我 )

永生的酒

最鐘意大Jo ，之後4Jo 小鎮式故事進度

BTW
BS馬神彈第二季堅係神作
子供向但成套野根本唔係比小朋友睇

Blame!

OP

全職獵人/大劍/TYPE MOON所有

cowboy bebop
高登神作Stein gate

家庭教師

本身戲份都唔多

劇情流暢 fight scene高質 睇得好爽快 btw舊版op正

寒蟬
小圓

略略睇過下少少大家講既作品
但睇完結局真係會覺得「作者係咪神黎」始終都係諗到呢兩套

high school dxd
死亡筆記
魯魯修

刀劍神域

鬼影投手

睇緊第三部覆呢個post

佢又唔係毫無原由就聖母心唔殺人
佢唔殺人個設定咁完整都話多鳩餘？

遊戲王初代，溝埋神話故事真係一流

slam dunk

未睇就打緊佢d game

加旋鋼鍊唔講

紫羅蘭
花開伊呂波
白箱
吹響吧上低音號
天降之物
同女僕龍都好正
我個人好鐘意sakura quest同末日時有空救救我
另外… 灰色三歩曲… 我覺得有小小位好好 有小小位好鳩

終於有人講 個人覺得新世界>命運石之門
利申兩套都睇左兩次

驚爆危機校園篇

兩套都好睇

鋼練
命運石
clannad
top3 睇完可以脫宅

來自新世界

佢係畫風差所以趕左好多客

錯喇，有集係𨋢入面同明日香嘈交，不再被明日香摑一巴掌，不過好似是劇場版改咗原來劇情。

交交交，交𠝹架，交交交，交𠝹架.....

銀河英雄傳說
1988年版

證明你冇深入了解，劍心因為雪代已在面上留下十字傷疤，由劊子手變成手握逆刃刀。

你講緊咩好難明

幽靈公主，千與千尋

神作

Level E

明日香話凌波係公仔，司令叫她死她也會去，之後食咗明日香一巴，劇場版上凌波冇俾佢打到

最後打宇宙擂台幾正

棋魂
第一套追哂既動畫

我就係其中一個, 我本身中史L嚟, 但佢呢種畫風我寧願睇港漫好過, 同埋佢套動畫用bad cg...

七花八裂·改

冇乜

始終香港人審美觀一直被TVB主宰

荒木呢D 獵奇風 分鏡 唔系人人接受到

公廁 =/= 垃圾

公廁有公廁既社會功能

完全唔悶
有一種令你想一集一集咁睇落去

後面開心獵奇

係
所以佢爛尾我都放佢上神作

最鐘意3jo同康一

原來佢冇乜戲份
我仲幾鐘意佢

overlord,不過好似冇乜人鍾意

女僕龍真心推介

新版都唔差

吉良吉影好型

我對輕小說既動漫都冇乜好感
所以冇睇到

我覺得未必關事嘅，jojo畫風喺現時日本都唔叫主流啦。
同埋啲人覺得畫風勸退都正常，我當初都係噉但入坑之後就會上癮

Overlord紅到發紫喇喎骨傲天都未聽過？

仲有史上最經典嘅薄刀戰

睇開動漫啲fd好多都冇睇過利申 等緊14卷出

咁我錯咩

冇錯咩呀！係凌波在劇場版人性化啲，似返小小現實

屌你到底講緊咩

預告欺詐

命運石之門
小圓
攻殼機動隊
Psycho pass
天元突破

要睇下啦

輕小說既動漫我比較鐘意睇日常類既多d
例如係笨蛋測驗召喚獸

對 要睇完分析再睇多次就會get
不過佢有其中啲BGM同火影好似
呢套嘢劇情畫風都應該要推上神臺

以前細個好迷結界師

唔係好記得咩原因點解冇打到薄刀了

有人唔睇就係因為佢d畫風

新版少左好多野
我都明以前同依家制作動畫既模式唔同左
但1988年版真係好經典
新版最抵讚係軍艦既模組設計

講真佢個畫風係不斷改進

果對夫婦勁正好想有第二季

物語係每幾集/一季個focus就會轉唔同人咁 所以除左男主其實好多人啲戲份都唔多
物語係好睇人 劇情 述事形式 表現風格都好有特色 不過啱唔啱睇就因人而異啦
我唔知頭唔知路睇左化物語覺得好正就一口氣追晒

咁睇黎我要爆肝追

冇乜人鍾意唔會出到咁多季啦 但我覺得第一季打後好悶 佢基本上神一樣存在仲成日恰啲垃圾 類似題材我覺得log horizon有趣好多

其實講起呢d題材我諗起一拳超人
但一拳超人處理得好係佢係描寫配角有用心機同會比多d發揮佢地
(雖然最後都係光頭一拳打死)
但我地可以睇到其他配角既能力同精神
唔似overlord咁將所以野focus落個主角到